一年前既今日,bitcoin曾升至接近USD 20,000

今日係USD 3,500

世界真係轉得好快。

下年變350